黑色四太5毛警示⚠️

你地爭燊家，唔洗出埋5毛係連登咁肉9酸嘛

上月你已搵壹週整左個洗腦專輯，作到自己好能幹，其他房廢柴

班5毛連 三太個樣都評
仲話四太高貴有氣質

見到想作嘔

四太支那落黎做看護，有幾高貴？有幾氣質？

睇過…